遍地開花 - 一位資深的交通安全隊義工

致香港市民：

【保障公眾安全和防止罪案以締造美好香港】

我是一位已入隊超過十餘年的香港交通安全隊義工。向學生玩到成人，目的是守護香港的交通安全，宣揚道路安全意識。即使此隊已經逐漸被建制蠶食，內部已經愈來愈赤化。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，本人表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，本人在此予以最嚴厲的譴責。

我們懇請各位毋忘初衷，各自在崗位上執行本份。

我們亦懇請各位以和平的方法表達訴求，接納不同的意見，和而不同正是香港可貴之處，過去幾十年的歷史告訴我們，互相批鬥結果只會「鹬蚌相争，渔人得利」。

我們亦促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。以廣大市民安危為首要任務的精神，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

本人會繼續貫切"為人類服務"的精神，去幫助每一位有需要的人。請各位支持本人以及本隊的工作，在有需要時伸出援手。

香港加油，抗惡法，撤回修例！

一位資深的香港交通安全隊義工上

push

推

多謝你

多謝你的支持

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員